急！！HAEA會員入！！！！

主席剛剛宣傳罷工會延至下星期三！

但需要6000投票通過，宜家贊成人數得事千幾！

對於繼續罷工可能大家有保留，我琴日都係

但去到今日，見到大家盡地一鋪！聲撕力竭！

甚至宜家上到5樓大本營要求公開對話

呢一切都係突破而且係

有進展，喺5樓嘅同事大家都堅持留守

直至管理層出黎對話！

我希望未投票嘅各位可以繼續支持罷工！

因為萬一罷工今日完結，

今日手足所成功做到嘅突破，將會付諸流水

我唔敢話會成功，但今日真係行前左一大步！！

希望大家可以投票，支持繼續罷工

支持同事繼續留守！

唔係會員嘅巴絲麻煩幫推！多謝！！

十連推

推

已投

「我本人僅此聲明，就算社區爆發，依然支持醫護繼續罷工，直至政府落實封關及其它訴求！」

只要所有公民社會嘅個體都咁做，HAEA嘅人睇到，或者會回心轉意，堅持罷工到底

跪求會員投票！🙏

幫手推 1630 dead

其實我哋應該要玩cocktail therapy，唔可以淨係得罷工，工會應該再set個deadline，如果港共拒絕全面封關，就致函美國國務院同駐港領事館，請求美國向港共施壓同派CDC過嚟協助抗疫。而家疫情有爆發跡象，十萬火急，麻煩各位同道可唔可以幫手將呢招推到比工會睇？

另外大家亦可以透過聯署同twitter自行遊說美方人員

白宮聯署：

Twitter：
NCM Yue

美國國務院

美國駐港總領事館

Fb：
美國駐港總領事館

GOD BLESS USA AND HK!

其他工會到底潛左去邊

SORRY
社區爆發醫護好似話要返回崗位
唔洗你支持

高拔陞，冚家拎

點解要6000票咁多，邊個set出黎？

選情告急呀！

pish

工會，佢話要有一定人數先夠籌碼

咁比我係7婆我就打死都唔封
遲早社區爆發

選情告急呀

之前代表罷工醫護講「社區爆發就返回崗位」
唔知有冇投過票
講錯一句野 玩柒哂壇野

要堅持

係咪因為會員有2萬（好似係）
6000先符合個多數服從小數既比例？

佢專登set到咁高其實係咪想放棄罷工就Settle左件事？

而家咪就係囉
知你底牌 仲同你去?
拖多一兩星期等你自己收皮

揭底牌條撚樣一日唔道歉一日都笑佢ON9

一齊罷

推
投唔投都好，至少知有呢樣野

你不如講多d你呢個提議期望想達到既結果

唔想努力白費，推

喺五樓既同事表示唔會放棄架屌你老母

其實個主席同副主席係唔係
之前就「社區爆發就返回崗位」
之後就整個閉門會議
今日就整個6000票超高門檻

幫手推，請大家投票！

Push

你確定佢真係on9?你確定佢真係自己人？

push

投票呀大家

無底線支持醫護/抗爭者

希望醫護都可以堅持罷工到底

「我本人僅此聲明，就算社區爆發，依然繼續罷工，直至政府落實封關及其它訴求！」

推呀

其實唔高，如果冇6000票贊成，最後聽日得千幾人罷力，班高層會笑到gap gap聲

未投既會員考慮咩？ 唔罷只會秋後算賬！明嗎？齊上齊落先有力量！

選情告急！！

「我本人僅此聲明，就算社區爆發，依然支持醫護繼續罷工，直至政府落實封關及其它訴求！」

選情告急，請支持繼續罷工

依家班高層何嘗唔係笑到gapgap聲

推！！全民三罷

支持醫護任何決定

快d投票

唔該投票

好認同

推左依個先!!!

HAHO即時：已有1425位會員願意繼續罷工！1434更新！！

4點30之前要有6000人投支持 先會繼續罷!

【延長罷工計劃投票】
投票截至今日下午四時三十分
只限會員

大家幫手share 去所有whatsapp tg grp

萬八會員其中三份二去左邊?

人地用政治事件去處理你地 你地仲係度同人玩埋D唔知咩投票 真係無眼睇 時間短仲要人數6000 100%會失敗 唔好話我唔講定

會員投票呀

推
但6000票真係有難道 仲要咁短時間

打機咁耐學識一樣野，衝衝下有d又唔衝，有d衝就等全軍覆沒

一係一齊衝一係一齊退，勝率大增

推，今日我只會推醫護post
全部人跟我講一次

無啦

有冇得延長個投票時間

我本人僅此聲明，就算社區爆發，依然支持醫護繼續罷工，直至政府落實封關及其它訴求！

衝上去5樓

push please vote!!!!

Tui

要人呀

地址: 馬頭圍亞皆老街147B號醫管局大樓

醫護延長罷工手足需要大家的支持

支持醫護罷工